[拋磚] 藍絲打字手冊

推

推
大家都唔想一入場就俾人踢爆係咪先？

你又幾清楚

實用 推

已>己
己>已

仲有巳
多謝巴打！

撐前線警員！

早起扮廢老

人手置頂

LM refrence

痴線

睇字有浸蓮花味

推post者功德無量，平安喜樂

佢哋啲打字文化真係好難學

死啦，我成日用。。。。。

點算？？？

觀察入微模仿得好似

笑撚死語言學家

完全係一門學問

自然流露、更能融入!
对家更难分！

痴撚線 好詳細

咁撚專業巴打可以去做語言學家

我每次開fb都好快比人block

有咩方法？

屌怕自己最終真係寫壞手

承让了!
請各位多多推帖子．．顕示我們撐警決心！！！

唔喺名詞用emoji代替咁 尤其係❤️

最好真係搵部三叔用fullscreen手寫出嚟
你會發現句尾啲雜標點係因為你想篤個send掣篤唔到而造成

LM

Quote返之前我嘅觀察

这些觀察很0K

如果有可能嘅，可以搵個老人家去大陸啲乜春張家界長城，揸住枝國旗影相
呢個最真亦都最高度數

痴線好勁😂😂多謝巴打
想問下有無整藍絲profile 教學

Push

終知自己睇完會覺得對眼好唔舒服就啱

學術post

第9點可以留意吓iOS個keyboard suggest嘅emoji

例如你打醫院，佢真係會彈個🏥做聯想字
咁就唔會突兀

點解樓主可以咁清楚
研究左幾耐
最後個例子真係似到十足十

好鬼正
幫推

開錯台添

食物唔該揀返啲廢老食物
食齋就最fit
如果係中產定位嘅，不妨鋸吓扒/buffet
最忌係食魚生，啲庭水老唔食生冷嘢

樓主甘勁噶 甘都识 不愧是香港黃丝废青 垃圾大学生 识少少就扮代表 支持一哥

廢*

不如你話唔用你個套廣東話用字就係藍絲廢老

呢啲似真大陸人出嘅post
同廢老比硬係有啲分別

藍絲咁打字，唔代表咁打字就係藍絲

幫推

唔緊要啦 大陸西咪又係藍到撲街

應該係

仲有打漏字

好正

好實用 推

掂

簡直係一門學問

1. 所有資料set 只有朋友可見，佢地會加你做fd fact check,唔駛接受

2. 得閒like下其他唔關事的post,例如咩得意貓仔，個page唔同post都like下

3. 講野唔好太明顯，有時要贊同下佢地，再借題發揮

4. 屌其他藍絲分化，report,等佢地鬼打鬼，自己就埋堆

5. Report下某d咩叫解放軍落黎，取消一國兩制的晦氣說話，藍都話佢黃，話到佢地灰心，唔敢再講野

咁都有得相認

push

lm學野

果然係知己知彼
希望可以百戰百勝

我同你講, 我打倉頡個陣連「嘅」都無
大家都係用近音字「既」
然後為左一群母語教學班教畜學者, 改用「口日戈山」
新版隻字被人改左做「口竹心山」
我個人非常反對人廣東話班教畜學者, 不斷為左迎合班文盲, 搞獨立
不斷用口字偏旁字, 矮化同為大秦帝國漢文化廣東人用字

門字部個堆學者閉門造車創作的粗口字, 更加係垃圾
再加上少字當係的「尐」

繼續幫手推post , 樓主太勁😂
另外想問下邊度可以加密
我quote reply 搵唔到

係！ 號
身邊d廢老當咗！ 係。 咁用

笑死

要特登打錯真係好難。

文字觀測家

同讀得書少嘅人好難溝通

高汁

推！

文宣組！

樓主不如聯同其他POST既樓主

合組網軍既資訊啦, 而且又可以好似文宣咁整個GROUP, 限時加入
而且又可以同一時間組織攻勢一齊推POST, 互LIKE, 有效好多

笑撚左
好pro

高汁post！推！很感動！

活學活用

最尾語意唔清晰真係好似

早啊！
轉發五次，功德無量，樓主一生平安！🥰

有日想打華為差啲習慣打咗屎為

仲有佢地每打完一句說話都要加多句「哈哈哈」

00後都系甘用

好撚專業 加油！

樓主係咪ben sir

我係一開acc就比fb block

咪再搞事啦

文化研究

傻仔 既本身有意思 嘅 呢d字幾十年前就有 只係電腦冇 因為繁中電腦係台灣人優先 後尾先加返 你唔既嘅不分就真係矮化自己文化

好撚高質!

講人講地個啲19 post 開始轉風向
咁多位藍絲訓醒快啲攻入去！！！

大整理

終於有巴打歸納到曬推

有陣柒味 推

屌好撚似

吊,根本系反人类

之前有巴打話過係因為佢地好多都唔識打字，多數係用語音同手寫

勁

好勁

有種，字體，叫，鄺體

建議廢老戰友們加多啲真廢老朋友！咁你po果啲野先有真廢老睇
見到戰友們啲po有罵戰/比人懷疑就入去幫拖/鳩up等啲廢老睇到一頭霧水又可以推po比多啲廢老睇

仲有佢地連數字都係用手寫輸入

點學啊...

屌
你講個藍絲個個弱智 中文全部0分咁

巴打勁 我都要玩得出神入化
Btw琴日有大馬嘅癈老pm我話比黃絲report禁言，估唔到大家已經滲透到咁遠

其實我一直都覺得而家出左街個啲fb comment又爭 圖又好 都太多簡體字 幾乎100%睇落太刻意 佢地唔會咁樣 真係要注意返個比例

[member]分化佢地6月30號有錢收[/member]

ush

大馬有大中華膠，佢哋喺國內某程度上係二等公民，成日希望有個好勁既中國嚟俾佢哋威威

痴撚線

不推不是人

史詩式語言學家

巴打好勁呀 !!!

好無聊，用打字區分人，黃定藍絲定後生中年都見過有人咁打啦

5毛畜死全家

你上連登都唔會打5p 字啦

巴打觀察力驚人

LM學語言

真是活到老学到老

中晒

擁

學到嘢

好撚pro

一齊扮廢老

好專業

[深度分析]香港人的勝利方程式

支持警察👮对抗黄尸废青👏一键分享。。。好人一生平安😄

廢老語言學家。
剩係呢本手冊足以成立香港統戰部

連登應該Post多嚟D用keyboard 都可以影響社會嘅嘢，做真 鍵盤戰士

又學識一種語言

好撚似我屋企啲廢老既打字模式

高質 推

都幾撚無文化

好似

佢地仲好鍾意加 「呵呵」表示自己笑緊無嬲 其實好弱智

高質

正

直情要上堂學

死黃尸响度教斑費青暴徒学我地噶语言
我系警員家属...你地搞到一哥五理我地班基层職員喇!!

研究咗幾耐

原來係咁
唔怪得香討大部分都係呢堆字

你又幾專業

撐前線驚員！

值得研究

厲害！

捷徑
去港人港地的page睇返612支持警方執法的留言，是但copy一個然後後面加你自己想加既野就得

後面加返d高層去左邊？點解要令d前綫警察受苦之類

好撚勁

雞精班

總之就係打字打到成個文盲咁

我唔识打残体字, 但google 翻译好帮得手!

笑死我

一生受用

高汁
大家一齊去分化藍絲

咁辛苦讀咁多書都係想靠知識改變命運，我勢估唔到會有朝一日要迫自己學啲咁戇鳩咁反智嘅嘢
去咗咁多日藍絲group先發現佢哋原來真係戇鳩架，啲新聞唔止係剪輯同selective reporting咁簡單而係真係up得就up，我哋成日笑完就算，其實一定要做啲嘢去改變呢個情況
文宣係方法之一，但大家都要由身邊嘅親朋好友入手，同埋落區播片真係好有效

cls

大家應該都無諗到成世人學返黎的野，去曬呢度，包括我

巴打可以出藍屍 style guide

原來5毛字就係5p字

唔去制止啲假新聞只會令佢地越傳越開
所以先要深入敵陣分化
少少犧牲在所不辭

開始分唔清

真真假假 就係要佢懷疑 跟住全部都唔信

輕輕一堆

留名學嘢

我開完新FB acc 就比FB block 左
可以點做？

巴打本身係語言學家?
推

藍絲果然係一堆無文化既人
中文都寫到唔清唔楚

會唔會太勁
推呀

笑到仆街
已經難分真與假

樓主一生平安

推好有用

藍絲廢老研究專家

好癲

廢老通常用手寫
逐個字劃劃劃
好少識打倉頡拼音

只要成段句子充斥錯別字, 兼且全無邏輯可言
扮到係文盲弱智就可以輕易混入藍絲當中

呀屌你又幾好玩架喎

推好傳神

推，超有用

正到痴線

更新版

人人都可以做廢老

堆！！

推
我已經分唔到邊啲係真心邊啲係假膠

PRO撚到

有冇 it 巴打可以寫個真建制翻譯機

勁到

強帖留名

留名

樓主睇得好透

出色

qg8

推一个！！

笑撚死

笑到癲左
辛苦各位巴打

lm

誠邀巴打一齊玩
仿效建制, 建立大量真建制 Facebook Page 搶佔藍絲輿論

廢老體都有研究

勁強大摩擦力

堆！

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

強帖留明

5P字（年長版）

巴打好專業

認同請分享

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

養account可以用出facebook status講下膠野
例：早安，天氣真好！
例：朋友，吃晚飯了嗎？🥰

記得用有顏色公仔個背景

漏咗講，大家可以留意返自己profile嘅persona，可能係暴躁中年大叔、愛和平阿嬸、讀過下書懶係理性嘅中產等等，唔好撈亂，巴打們都可以多元化啲

暴躁阿叔就可以四圍撩交嗌
阿嬸就儘量唔好，但可善用無知呢點，乜都以「我唔知但朋友咁講」、「我只係個師奶仔，乜都唔識」等等做開頭
理性中產可以用返正常書面語，用口語就加引號。例：這些大學生浪費父母金錢讀書，卻四處生事，正一「搞屎棍」！

拋磚

玩facebook 玩到唔捨得訓

咁好玩緊係唔想訓

啲》滴

會唔會用慣左變成佢地咁

當你凝視深淵嘅時候，深淵都凝視緊你

1

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

高質，推

完全可以寫落CV

上番連燈比人屌番幾日就正常番

Push!

pish

我想講一句，我們可以用任何方法爭取自由，但底線是"不靠謊言"。大家喜歡開一些"新account", share一點我們做的"長輩圖"，教教建制支持者，ok，這無傷大雅; 但請不要胡亂作故事屈藍絲，我不希望我們淪為跟建制派一樣cheap, 我不希望我們淪為cctvb之流，明白嗎？
我做fact check的，如今好大壓力.......又要check建制page作的故事; 又要幫我們這邊滿天飛的傳聞fact check..........一個post閒閒地要花一兩小時去fact check, 請"自己人"不要作故仔加重我們負擔。你作一個故事想呃建制支持者，最終卻換來我們這邊的人，甚至專頁share, 客觀結果就是跟HKG報一樣。
你作故仔屈藍絲，客觀效果只會引黎我地呢邊自己人互傳，呃自己人有乜意思？連溫和專頁都開始傳你地d假料，結果就會連溫和專頁都整死埋.........
我想再強調一次，我們不用靠假新聞去贏。
共勉之。
--

呢位巴打鑽研得好通透

推！！！

連登應該都好多呢幾個界別，請大家自發推出去比多d 人知

工程界
飲食界
會計界
IT界
建築測量界

如果大家可以呼籲埋小商店，例如登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

人地打爛仔交。你仲要唔準插眼踢春袋

我喺另一個post都講左，唔作假新聞屈藍絲係底線。我唔係講長輩圖嗰d，而係真係有人作野明屈，跟住有我地呢邊嘅專頁當真野咁share出黎。

你咁做，最終只會令我地呢邊嘅專頁越黎越失去可信度，淪為HKG報同level, 亦會流失中間派和理非，試想下和理非見到我地呢邊個個專頁都post假野會點諗？

你開個假藍絲account, 係為左拉攏對方嘅人支持我地呢邊嘅建議，成立調查委員會又好，反送中又好; 而唔係為左鞏固雙方對立。你嘅target audience應該係對家嘅人; 作個故仔出黎，對家冇人share, 淨係得自家人瘋傳，呃晒自己人，有咩意思？咁唔係同你當初開個假藍絲account原意背道而馳？

屌，真係好難學，但為左大局，焗學

邊個邊個話齋:一定、一定🙏🙏

頂我都係

好人一生平安。認同請推post

睇到好好笑

大家分散力量 唔好集中晒係港人港地
呢邊要人幫幫手

樓主分析力好強

睇左幾多先整合到好實用

好難

佢地太廢啦
跟唔到

阻你小小時間

我睇完醫生 醫生話我精子好健康 好有營養

由於太有營養 所以我都受唔曬 醫生話我可以分享比女士

作藥用或保健食品 外用或內用都得

唔知連登有無女士想嘗下

50蚊 可以試一劑 唔岩既免費

有無邊位客人想試試？

會唔會搞搞下自己變唔番正常

原來咁難...

什好似唔係簡體字

無鬼聊

627中環古蹟深度遊

多用手寫容易認錯嘅殘體

糹-》纟
訁-》讠

其實用手寫寫一次就大概知道個節奏

齋講字

嘩屌點解我而家先睇到呢個高汁post！

痴線
用你喱套完全可以模仿到佢地

有冇人過去貼返佢地搞破壞吐口水嘅「最美畫面」

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

4同5經歷過MK仔女年代成日用

轉發！ 好人一生平安！